日本皇軍強捉中國慰安婦唔代表中國女人唔淫蕩

meaningless

can not agree more

ex7actly

Agger

啊 心碎了

當年南京大屠殺死難者，如果覺得受到迫害， 可以報警呀。

出現得喺中國就有一定既風險

呢啲邏輯有效

南京女暴徒用個閪襲擊皇軍

納dee 近排好高汁

好人好者點會比人捉去做慰安婦

我地有個好完善既投訴機制

現存既憲兵隊機制 係獨立健全 唔需要另設獨立調查委員會調查731部隊

唔完美 可接受

至於日本憲兵將陽具插入女事主既體內呢個做法呢

agger

全世界都係咁架啦 美國咪一樣